末代會考生分享

其實公開試衰左真係唔係世界末日

當時我炒左CE 上唔返原校
去左英國讀左a level 一陣思鄉又返左香港

跟住死死地氣讀pre asso
上左asso又發現唔岩自己
最後未讀完就入左鯨大

最後讀完唔知係香港做咩好就去左WH
決定留係澳洲所以就自己草少少錢加屋企人幫d讀master
而家留左係度做返master個行，移左民

所以其實一次失敗真係唔代表成世都係咁
唔好放棄啊

邊行，想走人

會計

現職教師，皮已收

老師都好吃香，不過你黎讀個master易好多

要洗幾多

前景點樣

三十萬學費，生活費就可以返pt幫補

睇錯以為做big4

幾好，我係山卡啦讀，讀完拎永居

澳洲會計係咪仲算大需求？

樓主條路都幾曲折
係咪當年仲未搵到目標
騎牛搵馬讀住先?

Tas?

戇鳩 樓豬屋企有錢講經咩

淨係講好嗰面
當中有冇預過啲咩艱巨
如果當時屋企人冇幫少少點樣讀

其實永遠都要人，因為小城市長期流失人

樓豬係屋企有錢俾你敗家
駛一球去英國留學都要返香港讀pre asso
結果都係入鯨大
最後靠父幹買學位移民

一般人由公開試炒車就完咗

當時我係香港讀bba因為中學揀econ同我maths比較好
咁我就用香港個學位報澳洲master

NT

屋企冇錢，認真
想當年公務員子女有津貼架

有，係英國果時好唔開心
D香港同學好撚有錢
我就日日捱，屈係host family
所以一年就返左香港

我屋企係窮撚
唸多左

True

望返上少少，我係靠政府幫先去到
同埋唔係讀u,平好多